倉鼠行得好慢 幫下手

隻倉鼠唔知點解喺度自己抖震
仲行得好慢
有冇人知發生咩事

搵貓義工幫手

推

凍

睇身型都知老啦
有冇保暖

直接帶去睇醫生

好快再見

好老lu 隻耳都黑
陪佢多啲吧

睇落都老
都係多留意下佢睇實啲
用塊大布po 住個籠
比啲毛巾去間屋仔到
最好唔好用陶瓷屋
換間膠屋

比卡超

開始瘦啦

我隻都慢慢變老 好sad